[黃色經濟圈] 介紹咗個深黃學車師傅比藍絲

啱啱有朋友老豆朋友個女(淺藍狗女)同我講話想學車問我有冇師傅介紹
即刻介紹咗個深黃師傅比佢，嗰個師傅堂堂都一路教一路屌鳩黑警林鄭
希望師傳一二一二可以感化到佢個女啦

嗰隻閪手

地獄教車師傅(字幕版)

個師傅都有七成似佢，雖然佢對女仔會nice啲